最癲試過沖咩落廁所？

拋磚引玉

一卷紙巾

屎

我啲屎

M 巾

金魚（死亡）

呢個我都試過

陰唇

豬骨 雞骨 冷飯 牙線叉 蘋果皮

bb

聽講會塞

碌鳩

水泡餅

成盆水晶沙 知道唔沖得廁所嘅時候已經塞咗

精

試過 太粗 沖唔到 塞咗

汽水罐

呢個真係唔知 分段沖都唔得？

手指

唔會 試過

用完扎起咗嘅condom 幾撚驚個酒店廁所塞

condom成日沖 冇試過塞

因為係唔會溶

夢想

白粉

屍

錢

芒果核

金魚

條屎渠好粗 唔會咁易塞
老母試過洗衫唔小心跌左隻襪 落去沖走左

龜（死亡）

細過唔識死沖件短袖衫
好彩無塞到渠

濕紙巾

睪丸s

仔女

爆旋陀螺 塞左

水晶沙會吸水 咁咪塞住囉 冇水點沖啫

細個沖牙籤落馬桶

然後塞鬼左

用左唔記得係咪$8000整 拎返2兩條牙籤出黎

一條魚

小學嘅 中文書
咁都唔塞 真喺好彩

粗口

馬桶

衫
仲要係tee
沖涼放係沖水鍵度
之後柯完尿想沖水
件衫跌落去 仲要成件沖左去個下成個人 左

有次我老母唔舒服嘔
嘔撚埋棚假牙落廁所沖撚走左
第2朝訓醒先知

當年沖米落廁所個位巴打

細個返part time個陣
有位清潔姨姨買左好多花生請大家食
佢係嗰啲講嘢好大聲但係好nice既姨姨黎
跟住佢行埋話請我食，我一路話唔使啦多謝
但佢係咁話：「後生仔食多啲野啦！」
咁我就好唔好意思咁拎咗
我行開一陣之後，見枱面無啦啦多咗好多花生
原來係佢又放低左好多俾我
但我已經食咗成三四十粒
因為真係好飽，加上嗰陣咁岩急屎，又唔想揼落垃圾桶，怕佢清潔嘅時候俾佢發現
所以就諗住屙完屎之後倒啲花生落馬桶，諗住可以連埋啲屎沖走佢
點知仆佢個街，沖完之後啲屎就沖得一乾二淨
啲花生仲喺面度浮吓浮吓
我真係沖左好多次都沖唔到
最後拎咗乘疊抹手紙執返起啲花生
喺窗口揼咗出街

J

Nemo

書包

數碼暴龍機

一抽提子

自細最憎既生果 偏偏老母成日俾提子我帶返學 有次嬲得滯 小息成抽沖左落廁所

金魚
細個金魚死咗 唔知點處理

返工帶飯
跟住同事話出去食
結果盒飯無食過
又唔想比阿媽話
就倒落公司廁所沖
點知沖唔到仲塞塞地，因為雪櫃拎出黎，好凍好硬
跟住拿拿聲走人唔理

廁所

細個唔識野 倒左啲蓮藕落去

文具

粟米
之後沖唔到廁一個星期

極濃既漂白水

阿媽煲嘅湯

你老母

沖左我啲子子孫孫

諗起舊登呢單

舊登條link load十年都未得

我同學張學生相
係學校柯完屎沖廁個陣見到我同學個樣係我d屎上面飄下飄下 哇屌嚇到我即刻沖走佢
後尾同同學講返
原來有人將張相放左係我背脊後面點知我柯屎跌左落去

龜（未死亡）
寵物蟹（未死亡）
利申：唔係我

小學嗰陣，瀨左爛屎嘅底褲
之後仲要無抆屎

最後搞到成堆穀牛 笑撚到癲

老鼠

人肉

人（死亡）

一包米

電話

杯麵
打邊爐啲湯渣

雀仔 (跌落水，被水沖去)

cls..

非法處理屍體 真係可以入你

咸書

A4紙

好驚。 報案

甜筒
細個因爲咳阿媽唔俾我食
所以偷偷地拎入廁所食
點知拆開食咗兩啖老母拍門
心虛掉咗個甜筒落廁所

唉屌 跌左隻airpods落屎坑

一條長牛仔褲
我都唔知點解沖得落

交通燈

報左警

不安

魚缸條魚
洗魚缸時倒咗佢落去

屌你老味你沖D咁既野落屎坑, 你梗係唔塞,
但去到1樓條橫喉, 一撚定塞爆,
跟住D屎就會起最低層單位谷撚爆晒出黎

唔好以為好撚過癮呀

n年前沖過Nokia既電話，結果係塞咗。

醜い私

火鍋湯底 + 有未食既肥牛 + 沖塞左個馬桶 好嘔心成件事

八達通
唔小心係沖水個下fing 跌左落去 仆佢個街仲要沖得走

半包Tempo
之後整塞咗個廁所

陀螺

冇㩒制沖走但扔左樣野落廁所
細個讀小一至小三時唔知點解自己寧捨特別蠢
有次屋企人叫我係廳攞對鞋扔入廁所洗,咁我拎到對鞋入廁所果下意識將對鞋扔左落馬桶

係公司廁所搞沖極都沖唔走

咁大個都玩呢D
你話你係小學度搞 我都信

我公司D產品派比同事，我又唔想就咁丟，諗住倒入廁所算啦，結果倒完一沖就起泡

成缸食人魚， 咗，就咁沖落馬桶，D骨硬到一直沖唔走，最後要揾人通

嗰啲叫廁紙

係同喺都唔識分 你沖既應該唔止小學中文書

Pizza
仆佢個街原來pizza 一掉落去會吸水浮面

右腳掌⋯

貓沙
吸水吸到痴線

撚屎

咩黎

車軚（斬件）

毛巾

未死嘅金魚

身體磨砂之類

成桶米

你拎去送比老母咪得囉

已經多到我女友我老母我女友老母叫我唔好再拎翻去

佢地手上果D夠佢地用多兩三年都未用完

Btw我知錯，下次拎遠D丟落垃圾桶

燒香薰蠟咪會融咁
個陣睇佢唔順眼 倒去廁所
點知一凍就變返固體

報警

我以前有對孖仔同學勁仆街 咁有個同學有一隻鱷魚仔：掛係筆袋果d
佢地攞撚左去沖落廁所跟住同佢講你隻鱷魚游左去大海啦

岩岩沖密糖星星落去 沖左2次都沖唔走，原來佢地識浮

之後撈番起晒扔去垃圾桶

雖然唔係自己但都想分享下，
中學既時候朝早早會，個訓導當住全校既人話男廁塞左，校工幫手係個屎坑拎番條有屎漬既底褲出黎，叫我地以後唔好再咁做，全校聽到笑到仆街，但係個校長同副校依然面不改容。

鳩

屎

大屌燒

香港有冇爆過大屎渠

成班癲佬咁玩都冇事
香港基建世界第一

仲未有老母湯潮文

做屎渠果d人應該知你班撚樣一定要亂沖野落
所以預多d空間比你玩野

住地下果幾層真係多得你班撚樣唔少
咁冇心德心都做得出

朋友試過換龜水既時候唔小心倒埋隻龜落去
隔咗一排 佢自己爬返上嚟

梳
不過唔係我沖落廁所嘅

底褲

電鬚刨 仲要係日本酒店

I phone

廁所刷

係鞋帶呀仆街
個日用滴露浸鞋拆埋鞋帶攞去浸
第二日淨係攞對鞋出嚟
唔記得咗攞埋條鞋帶之後成盆水直接沖咗落廁所
仲要果幾個鐘頭先知

小強 (已死亡)

裝番梘個兜仔
跌左落馬桶自己漂入深處執都執唔返

Ps 係外地酒店

樓主

細個試過將洗頭水 沖涼液 dump落去拉廁 （老母講返我知先知有件咁嘅事）